# Project_VVPD

Данная программа реализует переводы введенного пользователем числа в различные системы счисления (СС).
Реализованные функции:
1. перевода числа из 2-ной системы счисления в 10-ную систему
счисления;
2. перевода числа из 10-ной системы счисления в 2-ную систему
счисления;
3. перевода числа из 2-ной системы счисления в 8-ную систему
счисления;
4. перевода числа из 8-ной системы счисления в 2-ную систему
счисления;
5. перевода числа из 8-ной системы счисления в 16-ную систему
счисления;
6. перевода числа из 16-ной системы счисления в 8-ную систему
счисления.
